唔知係乜飛行物體係元朗 ［有片］

發光一點，好遠。睇咗好耐都唔知係乜？

上一次見真係UFO係屯門已經幾年前。

認真，早兩日係九龍塘見到，但太高影唔到。

果日仲要萬里無雲，見佢飛飛下唔見左

真係太遠，不過會發光！